文宣應該加強係YOUTUBE宣傳

班藍絲好識用YOUTUBE洗中立班人腦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊有錢
之有舊登作家講文宣其實都要洗唔少錢
成班連登仔屌 文宣要錢不如唔好攪 又話有錢比前線文宣就係賤 前線就係值錢

睇下對家的文宣